水龍頭個隔沙咀實到仆街，點拆出嚟

有坑，已經用鉗扭過都唔得

Btw應該係順時針扭？

用火彈下佢？

炸

如果唔要嘅咪切爛佢